"Activity Icon" = "활동 아이콘";
"Advanced" = "고급";
"Airdrop" = "에어드랍";
"Airplane Alerts" = "비행 모드 알림";
"Airplane Icon" = "비행 모드 아이콘";
"Alarm Icon" = "알람 아이콘";
"Alerts" = "알림";
"Allow Nested Folders" = "폴더 속 폴더 허용";
"Allow Touch During Animation" = "애니메이션 도중 터치 허용";
"Animations" = "애니메이션";
"App Hide" = "앱 숨기기";
"App Icon Hiding" = "앱 아이콘 숨기기";
"App Switcher" = "앱 스위쳐";
"Are You Sure?" = "확실합니까?";
"Appearance" = "외형";
"Assistant Icon" = "보조 아이콘";
"Automatic Backups" = "자동 백업";
"Automatic Backups Footer" = "자동 백업은 하루에 한 번 이루어집니다.";
"Background Opacity" = "배경 투명도";
"Background Opacity Footer Note" = "0.7 이상으로 설정하는 것이 제어센터에서 구분하기 편합니다.";
"Backups" = "백업";
"Battery Icon" = "배터리 아이콘";
"Battery Percent and Icon" = "배터리 퍼센트와 아이콘";
"Battery Percent Symbol" = "배터리 퍼센트 심볼";
"Behavior" = "동작";
"Bluetooth Battery Icon" = "블루투스 배터리 아이콘";
"Bluetooth Icon" = "블루투스 아이콘";
"Blur Amount" = "흐림 정도";
"Blur Style" = "흐림 스타일";
"Brightness" = "밝기";
"Buy Button" = "구매 버튼";
"Call Forward Icon" = "착신통화전환 아이콘";
"Can Pop From Side" = "Can Pop From Side";
"Carrier Text" = "캐리어 문구";
"Cellular Data" = "셀룰러 데이터";
"Cellular Data Alerts" = "셀룰러 데이터 알림";
"Charging Bolt Icon" = "충전 번개 아이콘";
"Chevron" = "Chevron";
"Clock AM/PM" = "시계 AM/PM";
"Clock Text" = "시계 문구";
"Colorize Blur" = "색있는 흐림";
"Configuration" = "설정";
"Control Center" = "제어센터";
"Corner Radius" = "둥근 모서리";
"Curve Amount" = "곡선 값";
"Custom Date Footer" = "커스텀 문구를 설정하면 현재 날짜 위에 덮어쓰게 됩니다.";
"Custom Date Text" = "커스텀 날짜 문구";
"Custom Enter Passcode" = "커스텀 비밀번호 문구";
"Custom Formatter Footer" = "커스텀 포맷을 사용하면 am/pm 숨기기와 대소문자 설정을 덮어씁니다.";
"Custom Slide To Unlock" = "커스텀 밀어서 잠금해제";
"Custom Touch ID" = "커스텀 터치 아이디";
"Darkening Amount" = "밝기 조절";
"Data Networks Icon" = "데이터 네트워크 아이콘";
"Date" = "날짜";
"Debugging" = "디버깅";
"Delete Backup" = "백업 삭제";
"Depth Amount" = "깊이 조절";
"Dim Icons Instead of Blur" = "아이콘을 블러 대신 어둡게 처리";
"Dim Inactive App Cards" = "비활성 앱 카드를 어둡게 처리";
"Dimmed Icon Alpha" = "어두운 아이콘 투명도";
"Dimming Color Tint" = "색조 어둡게 처리";
"Disable" = "비활성";
"Disable Blur" = "블러 비활성화";
"Disable Completely" = "완전히 비활성화";
"Disable Everywhere" = "모든 곳에서 비활성화";
"Disable Icon Jittering" = "아이콘 진동 비활성화";
"Disable From Top" = "위에서부터 비활성화";
"Disable On LockScreen" = "잠금화면에서 비활성화";
"Disable On Side" = "옆에서부터 비활성화";
"Disable Screen Bounce" = "화면 바운스 비활성화";
"Disable Wallpaper Zoom" = "배경화면 확대 비활성화";
"DND Icon" = "방해금지 아이콘";
"Dock" = "닥";
"Dock Background" = "닥 배경";
"Edge Alerts" = "엣지 알림";
"Enable" = "Enable";
"Enable Debug Logging" = "디버그 로그 활성화";
"Folders" = "폴더";
"Folder Appearance" = "폴더 외형";
"Folder Behavior" = "폴더 동작";
"Folder Footer" = "폴더 안에 폴더를 넣을 수는 없지만 폴더 안에서 폴더를 생성할 수는 있습니다.";
"Force Circle Buttons" = "원형 버튼";
"Force Square Buttons" = "정사각형 버튼";
"Force Touch" = "포스 터치";
"Force Touch Settings" = "포스 터치 설정";
"GameCenter Alerts" = "게임 센터 알림";
"Grabber" = "손잡이";
"Grabbers" = "손잡이";
"Grabber Color" = "손잡이 색";
"Grabber Opacity" = "손잡이 투명도";
"Hide Darkening View" = "Hide Darkening View";
"Hide Separators" = "구분선 없애기";
"HideMeX Disable Alert" = "HideMeX를 비활성화하려고 하고 계시며, 완료하기 위해서는 리스프링이 필요합니다. 이 트윅을 비활성화하시겠습니까?";
"Hide All Icon Badges" = "모든 아이콘 뱃지 숨기기";
"Hide All Icon Labels" = "모든 아이콘 라벨 숨기기";
"Hide App Icons and Labels" = "앱 아이콘과 라벨 숨기기";
"Hide Background" = "배경 숨기기";
"Hide Blue Update Dot" = "업데이트 표시 점 숨기기";
"Hide Bottom Separator" = "하단 구분선 숨기기";
"Hide Camera Disable" = "카메라 숨기기 (비활성화)";
"Hide Camera Keep Functional" = "카메라 숨기기(기능 활성화)";
"Hide Cancel Button" = "카메라 버튼 숨기기";
"Hide CC Grabber" = "제어센터 손잡이 숨기기";
"Hide Docked Icon Labels Only" = "닥에 있는 아이콘만 라벨 숨기기";
"Hide Emergency Button" = "비상 버튼 숨기기";
"Hide Folder Labels" = "폴더 라벨 숨기기";
"Hide Folder Labels Only" = "폴더 라벨만 숨기기";
"Hide Wallpaper Gradient" = "배경화면 그라디언트 없애기";
"Hide Icon Blur" = "아이콘 흐림 없애기";
"Hide Icon Grid" = "아이콘 격자 없애기";
"Hide Icon Label Shadows" = "아이콘 라벨 그림자 없애기";
"Hide Individual Elements" = "개별 요소 숨기기";
"Hide NC Grabber" = "알림 센터 손잡이 숨기기";
"Hide Only Folder Badges" = "폴더 뱃지만 숨기기";
"Hide On Lock Screen" = "잠금화면에서 보이지 않기";
"Hide Open Folder Blur" = "열린 폴더 블러 없애기";
"Hide Open Folder Title" = "열린 폴더 제목 숨기기";
"Hide Orange Beta Dot" = "베타 표시점 숨기기";
"Hide Page Dots" = "페이지 표시기 숨기기";
"Hide Percent Charged" = "충전된 퍼센트 숨기기";
"Hide Section Tabs" = "섹션 탭 숨기기";
"Hide Status Bar" = "상태바 숨기기";
"Hide Tapped Icon Shadow" = "누른 아이콘 그림자 없애기";
"Hide Today Date" = "오늘 날짜 숨기기";
"Hide Time Clock" = "시계 숨기기";
"Hide Wallpaper Blur" = "배경화면 블러 숨기기";
"Home Screen" = "홈화면";
"Icons" = "아이콘";
"Icon Appearance" = "아이콘 외형";
"Icon Behavior" = "아이콘 동작";
"Labels" = "라벨";
"Location Improved Alerts" = "위치 향상 알림";
"Location Services Icon" = "위치 서비스 아이콘";
"LockScreen" = "Lock Screen";
"LockScreen Blur" = "LockScreen Blur";
"LockScreen Tint" = "LockScreen Tint";
"Low Power Alerts" = "Low Power Alerts";
"Low Space Alerts" = "Low Space Alerts";
"LowerCase AM/PM" = "LowerCase AM/PM";
"Makers" = "Makers";
"Music Controls" = "Music Controls";
"Music Section Hiding Footer" = "Hiding the music section is conditional. This means if music is playing the section will be unhidden for you to use. Once music stops the section is hidden.";
"No Backups Found, Create A New Backup" = "No Backups Found, Create A New Backup";
"No Delay In Showing" = "No Delay In Showing";
"No Service/Searching" = "No Service/Searching";
"Not Right Now" = "Not Right Now";
"Notification Center" = "Notification Center";
"Nothing Right Now" = "Nothing Right Now";
"Page Dots" = "Page Dots";
"Passcode Screen" = "Passcode Screen";
"Pinch To Close" = "Pinch To Close";
"Play Commit Haptic" = "Play Commit Haptic";
"Play Initial Haptic" = "Play Initial Haptic";
"QuickLaunch" = "QuickLaunch";
"Round Top Corners" = "Round Top Corners";
"Remove Inactive App Cards" = "Remove Inactive App Cards";
"Rename Backup" = "Rename Backup";
"Reset Alert Settings" = "Reset Alert Settings";
"Reset All Settings" = "Reset All Settings";
"Reset Animation Settings" = "Reset Animation Settings";
"Reset App Switcher Settings" = "Reset App Switcher Settings";
"Reset Control Center Settings" = "Reset Control Center Settings";
"Reset Folder Settings" = "Reset Folder Settings";
"Reset Force Touch Settings" = "Reset Force Touch Settings";
"Reset Home Screen Settings" = "Reset Home Screen Settings";
"Reset Icon Settings" = "Reset Icon Settings";
"Reset Lock Screen Settings" = "Reset Lock Screen Settings";
"Reset Notification Center Settings" = "Reset Notification Center Settings";
"Reset Status Bar Settings" = "Reset Status Bar Settings";
"Respring" = "Respring";
"Respring Confirmation" = "Respringing will relaunch SpringBoard to apply any setting which aren't applying on the fly. Make sure you want to respring before continuing.";
"Restore Backup" = "Restore Backup";
"Rotation Lock Icon" = "Rotation Lock Icon";
"Row Height" = "Row Height";
"Row Width" = "Row Width";
"Same Size Everywhere" = "Same Size Everywhere";
"Save" = "Save";
"Saturation Amount" = "Saturation Amount";
"Section Hiding" = "Section Hiding";
"Settings" = "Settings";
"Shake To Undo Alerts" = "Shake To Undo Alerts";
"Shortcut Menu" = "Shortcut Menu";
"Show Hidden Apps In Switcher" = "Show Hidden Apps In Switcher";
"Show On First Swipe" = "Show On First Swipe";
"Signal Strength Icon" = "Signal Strength Icon";
"Slide To Unlock" = "Slide To Unlock";
"Slide To Unlock Glint" = "Slide To Unlock Glint";
"Slowness Factor Footer" = "Sliding to he left speeds up animations, a little goes a long way.";
"Slow Factor" = "Slow Factor";
"Sort By Apps" = "Sort By Apps";
"Spotlight" = "Spotlight";
"Subtitle Color" = "Subtitle Color";
"Suppress Alerts" = "Suppress Alerts";
"Sufficient Power Reached Alerts" = "Sufficient Power Reached Alerts";
"Support" = "Support";
"Suppress Parallax" = "Suppress Parallax";
"Switcher Cards" = "Switcher Cards";
"Switcher Wallpaper" = "Switcher Wallpaper";
"Tap On Cell To Restore A Backup" = "Tap On Cell To Restore A Backup";
"Tethering Icon" = "Tethering Icon";
"Thermal Icon" = "Thermal Icon";
"Time Format Preview" = "Time Format Preview";
"Time Machine" = "Time Machine";
"Time Machine Backup Rename" = "Time Machine Backup Rename";
"Time Machine Manager" = "Time Machine Manager";
"Title Color" = "Title Color";
"TTY Icon" = "TTY Icon";
"Translation" = "Translation";
"Unreliable Accessory Alert" = "Unreliable Accessory Alert";
"Unsupported Charging Alerts" = "Unsupported Charging Alerts";
"Use Custom Alpha" = "Use Custom Alpha";
"Use Custom Carrier Text" = "Use Custom Carrier Text";
"Use Custom Clock Color" = "Use Custom Clock Color";
"Use Custom Color" = "Use Custom Color";
"Use Custom Text" = "Use Custom Text";
"Use Custom Time Format" = "Use Custom Time Format";
"Use Old Bounce" = "Use Old Bounce";
"VPN Icon" = "VPN Icon";
"Wallpaper" = "Wallpaper";
"What would you like to do with this backup?" = "What would you like to do with this backup?";
"What would you like to rename this backup to?" = "What would you like to rename this backup to?";
